【宇宙學】Telegram群

想集結天文癡、宇宙癡或者對宇宙有興趣嘅人大家一齊討論吹下水，歡迎入嚟我哋嘅telegram群組！
Link：

討論咩架

討論有關宇宙嘅知識 都係休閒吹下水嘅

去到幾mathematical
利申而家讀緊astrophysics + relativistic cosmology

推

入面咩程度先？
一陣入到去成班愛因斯坦/霍金咁既級數，已經討論緊尋找蟲洞
問兩句又叫人追post 又叫人google嗰啲

中學雞程度